「Soccer」呢個字點嚟？英國人本身抗唔抗拒用呢個字？

嶸仔=嶸清=樓主

我冇咁勁，人地出講香港足球史嘅書時我先啱啱考完DSE

認真post冇人討論推

波台無人傾波

Sucker

波台已死

唯有玩膠

又叫人唔好玩膠，但認真post又唔理，成班自閉仔